從今以後 不回膠post

直至得到五大訴求為止

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動